[PC]有玩過天之痕嘅全部同我入黎

最近幾個月大家心情都唔好架啦,我都係
見到天之痕隻手機版之後好想玩番
有冇人知邊到仲可以搵到黎玩

有冇人幫到手

App store咪有 好似要38

我想要pc

手機玩左,冇pc個種feel

上大宇網站買

正版：買
老翻：拎天之痕去Google大撚把啦

淨係知咩叫賓周痕 sor

mobile version la!!

仲有得買咩?

你登記做會員試,只見下載區依然有

好鐘意水墨畫風格轉咗3D就無買

你邊到見到,淨係搵到更新檔

用洞察光環玩, 玩到好似隻狼咁